<resources>
    <string name="app_name">ΠΜΣ Πληροφορική</string>

    <string name="pms_informatics">ΠΜΣ Πληροφορική</string>
    <string name="unipi">Πανεπιστήμιο Πειραιώς</string>

    <!--Drawer Options -->
    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>

    <!-- Intro Activity -->
    <string name="intro_title">Αρχική</string>
    <string name="presentation">Σύντομη Παρουσίαση</string>
    <string name="purpose">Σκοπός</string>
    <string name="syllabus">Πρόγραμμα Σπουδών</string>
    <string name="contact">Επικοινωνία</string>

    <!-- Presentation Activity -->
    <string name="quick_presentation_title">Συνοπτική Παρουσίαση</string>
    <string name="quick_presentation_inner_title">Συνοπτική Παρουσίαση του ΠΜΣ "Πληροφορική"</string>
    <string name="quick_presentation_screen_content">Το Πρόγραμμα Μεταπτυχιακών Σπουδών στην «Πληροφορική» έχει ως αντικείμενο την άρτια και υψηλού επιπέδου εκπαίδευση αποφοίτων τμημάτων ΑΕΙ και ΑΤΕΙ διαφόρων επιστημονικών ειδικοτήτων στις αρχές και μεθοδολογίες εφαρμογής της σύγχρονης επιστήμης της Πληροφορικής,\n\nΤο Πρόγραμμα Μεταπτυχιακών Σπουδών στην «Πληροφορική» θεραπεύει σύγχρονα ζητήματα τεχνολογίας και εφαρμογών της επιστήμης της Πληροφορικής σε άλλες σύγχρονες επιστήμες. Το περιεχόμενο και η φυσιογνωμία του προγράμματος έχει διαμορφωθεί έτσι ώστε να ανταποκρίνεται με επιτυχία στις ιδιαίτερες επιστημονικές ανάγκες που προκαλεί η ταχύτατη εξέλιξη της Πληροφορικής και των εφαρμογών της σε ευρωπαϊκό και διεθνές επίπεδο.</string>

    <!-- Purpose Activity -->
    <string name="purpose_title">Σκοπός</string>
    <string name="purpose_content">Η ενδυνάμωση του διεπιστημονικού χαρακτήρα της Πληροφορικής και η σύνδεσή της με άλλες επιστήμες με στόχο τόσο την ανάπτυξη υψηλού επιπέδου γνώσεων Πληροφορικής σε επιστήμονες άλλων ειδικοτήτων, όσο και η τροφοδότηση της ίδιας της Πληροφορικής με νέα επιστημονικά πεδία βασικής έρευνας και ανάπτυξης εφαρμογών. \n -Η προετοιμασία και εκπαίδευση καταρτισμένων και ικανών επιστημόνων και ερευνητών που θα προωθήσουν την ανάπτυξη της χώρας.\n -Η προετοιμασία για μεταπτυχιακές σπουδές διδακτορικού επιπέδου.\n -Η ανάπτυξη και διάχυση της Εφαρμοσμένης Πληροφορικής στον Ελλαδικό χώρο.\n -Η στενή συνεργασία μεταξύ της Ακαδημαϊκής Κοινότητας και των Επιχειρήσεων για την αποδοχή, χρήση και διάδοση των συστημάτων Πληροφορικής.\n -Η συνεργασία με Ελληνικούς, Ευρωπαϊκούς και Διεθνείς Επιστημονικούς Οργανισμούς, που ασχολούνται με θέματα Πληροφορικής.</string>

    <!-- Syllabus Activity -->
    <string name="syllabus_title">Πρόγραμμα Σπουδών</string>
    <string name="syllabus_inner_title">Δομή και μαθήματα του ΠΜΣ</string>
    <string name="syllabus_inner_content">Τα μαθήματα ΠΜΣ έχουν επιλεγεί προσεκτικά ώστε να παρέχουν μια πλήρη βασική γνώση της επιστήμης της πληροφορικής σε κάθε υποψήφιο.Τόσο τα διδασκόµενα µαθήµατα κορµού, όσο και τα κατ’ επιλογήν µαθήµατα, έχουν επιλεγεί έτσι ώστε να προσφέρουν στο µεταπτυχιακό φοιτητή την ειδίκευση που απαιτούν οι πλέον πρόσφατες τεχνολογικές εξελίξεις στον τοµέα της Πληροφορικής και ειδικότερα των εφαρµογών της που αφορούν σε άλλες επιστήµες.Κάθε µάθηµα διδάσκεται σε 30 ώρες και ισοδυναµεί µε τρεις (3) διδακτικές µονάδες. Η Μεταπτυχιακή διατριβή ισοδυναµεί µε είκοσι (20) διδακτικές µονάδες.Η δομή του προγράμματος μαθημάτων του Μεταπτυχιακού Διπλώματος Ειδίκευσης «Πληροφορική», έχει ως ακολούθως:</string>
    <string name="first_semester">1ο εξάμηνο</string>
    <string name="second_semester">2ο εξάμηνο</string>
    <string name="third_semester">3ο εξάμηνο</string>
    <string name="fourth_semester">4ο εξάμηνο</string>
    <string name="unipi_secretary">Γραμματεία Φοιτητών</string>
    <string name="unipi_secretary_tel">210 4142067, 210 4142437</string>
    <string name="unipi_secretary_address">1ος όροφος, Ζέας 80-82, Πειραιάς 18534</string>
    <string name="unipi_secretary_email">plh-secr@unipi.gr</string>
    <string name="pms_secretary_title">Γραμματεία ΠΜΣ Πληροφορικής</string>
    <string name="pms_secretary_address"><![CDATA[Γραφείο 503, Κεντρ. κτίριο, Καραολή & Δημητρίου 80, Πειραιάς 18534]]></string>
    <string name="pms_secretary_tel">210 4142263, 210 4142105</string>
    <string name="pms_secretary_mail">infodept@unipi.gr</string>

</resources>